波台一早睇穿达哥呢條偽君子

撐达果班同撐雲加冇分別

殘體狗

。
我講緊达哥

波台用簡體字係支那狗
達哥用簡體字係好兄弟